請 緊 記 和 理 非 ！

請緊記和理非與激進勇武缺一不可